深、夜、放、煙、花、死、全、家！

重點係「深夜」放煙花
你8點9點放都算，雖然我淨係聽到爆炸聲乜柒煙花都欣賞唔到唔講我以為出面放緊tg

你12點幾一點放煙花，即係幫你老母搵多啲恩客啫
你自己爽一陣，其他人就一啲都唔爽，瞓瞓下俾你班仆街嚇醒咗

下次建議咁多位想深夜嘈鳩人嘅仆街們
擺舊煙花落口，點火，等佢就爆炸個下先攞出嚟
夠哂刺激夠哂爽

正話聽到有人放見到個個開晒窗廉睇咩事

我想講 家中主子都俾啲深夜煙花嚇到驚咗成晚
可想而知 啲流浪貓狗可能仲驚

記得閂好門窗佢地受驚可能會跑出去，走失咗

過年十二點幾就要訓

條例應該唔係要唔比人放
係要唔比人12點後放

過年有好多人一樣要開工, 煙花L仆街啦

得你條毒撚咁早訓
檢討下啦😅

冇錯 話緊你地屯門班仆街

放唔係問題，咁多年嚟都冇人理

問題係，又放得少，又放得慢，炸出嚟個光環又細，又唔響，又唔光，又少款式，又射得唔高
咁廢，不如咪撚放啦，慳返啲炸藥嚟整爆炸糖啦

即係又高又光又大就無問題？

射得唔高呢個真係死罪
射高啲多啲人睇到
cp值高好多

傻的嗎
香港咁密集 放煙花容乜易著火

一樣都係嘈起碼可以一齊睇

煙花景令私樓升值

好撚柒煩今年放撚左成晚 原居民村黎 真係惡撚曬

12點1點都好多人未訓
最慘唔係嘈，係空氣差

係咪踩港

Agger
凌晨3點幾仲有人放

要返工

係呀毒撚加窮撚嚟㗎我情人節年初三都要7點幾起身返工㗎我

屌你老母 班圍村佬由年30晚開始用爆炸性物品係全新界恐襲左幾日 一個人都捉唔到
初一初二泊低架車2-3個鐘就抄鳩我牌